71維園見呀！！！！！！！

各位！！！！！
71維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

71見

限聚令、國安法。 不了

推

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

推爆呢個
高汁

七一見

Pish pish pish ar

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

push

推推